送一首歌比所有有煩惱既人

請留意歌詞

如果有煩惱不如搵我地傾下

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

- 分享自 LIHKG

多謝